[推到完場] 曼聯 vs 西布朗

01/04 22:00

Let's go MU

lm

樓主今晚有冇份正選？

韓癈呢

終於有波睇了

\|/

豬拎硬拉

樓豬戇鳩

In Rooney we trust

真 左羊右華

又話費蘭尼傷左唔出得既

岀me

樓主考車

打錯

又冇Shaw

屌你老母

原來馬達做完手術
本身傷停都唔少

唔駛咁寸喎

仲以為朗隊有得正選

mk 馬仔

係咪第一次拜利拍rojo？

作客水精宮好似試過 ?

大家支持邊隊

連福 vs mk馬

西布朗

左羊右華

3個sub加埋lin同福
今場成5個青訓

6 個呀

Mk打十號位

LIN?

lin

出左羊好過出盲/用rojo打LB

分分鐘卡膠墮後變352

迷連黨

我樂視網頁版睇唔到, 有無人都係咁啊 ??

打上cs屌啦

ipad同盒仔又睇到, 屌佢

OT踢聯賽

求link

LM

傷撚哂

屌lin又做乜鳩，射啦仆街

仲有邊個？

今場我坐觀眾席睇

唔緊要，我後備入波

俾你坐中圈睇好唔好呀

你又岀黎懶好笑？

又引人反lin

push

伊雲斯會報恩定剷草？

報完恩咪剷草

又有廢lin

Gummmmmmmmm

有冇sopcast link

139689

lin災難級

我曼加油

伊雲斯今晚報唔報恩

羊

求ace link

開即討要放link是常識吧

等睇失分

有冇iPhone link?

又有得睇左半右華

學友咪放左LINK囉

癲恩

廢查

屌你咩廢 lin

留名睇失分

仲有曼主場紅色添

on9

無人比到波上去

廢爛泥

靠華西自己帶波衝上去

自己菬黎拎

應該又不斷橫傳後傳

樹

hey 我又黎即討 睇你班on9鳩up

哦

Long time no see

唔講咁多 拖舟好波

即討區既垃圾 !!

Ddg啲波好準

難得靚時間開波

又斷層
應該得華西同羊兩邊帶上去

有冇sop link

6分鐘做過咩黎

爆炸狗

又係咁西

對面戰術性屈撚死曼狗

後場tiki taka

呢6分鐘致敬方丈？

笑咗

要有人分邊

hi!~

塊地搞咩黎

又老鼠拉龜

爆炸

月巴

拖舟好撚勁

終於有腳波射下

屌你 估撚到你

屌求其俾個波左羊右華9跑啦，中間都唔識猜

比利時拖舟

新朗拿度

享利

阿美利亞美欺

邊有得輸

屌你

可以QOUTE啦

班撚屌唔撚傳波俾Lin

仆街啦你

射到咁撚樣仲好意見出聲

XXXX特 差D又入世界波

竟然係呀樹打得最好

屌 比mk落底入左啦

好波呀連格

轟仔

竟你老母啦

射好d得唔得

依家冇左馬達真係唔知點算

頭三十分鐘係咪唔駛睇

係咪未撚比人開年牙?

now player 又死server.

爆炸 playmaker

2邊都唔想踢就早啲完場算啦

轟做咩事

馬仔踢過啲咩

邊個轟？

同廢lin一隊我都無心機踢啦

打和!

lin又要j

開波一陣就判死罪

西波

11分鐘1-2

一野轟落去

15分鐘 1-2

連格 新麥馬拿文

對面d人好似未訓醒咁

咁都入唔到就唔洗入

都攞冠架啦

呢邊仲係老鼠拉龜

LIN 成個趙雲咁

好過呢邊西到波都唔射

廢lin成日走錯位

果然早開波都係西波

半全和

爆右邊同華西差好多皮

深夜都西

張遼咋

啲交波迂回到

西波已經唔係時間既問題

仲撚勁喎 你講果個 屌你

潘鳳

冇mata hehe 普巴係咁

火鳳個個

張遼勁過趙雲

楊好波

廖化呀

廖化黎咋

姜維

爆炸又想skill move

Ho ball

有冇人已經期望緊下半場朗隊carry

呢個真，我最鍾意就係佢

Fap fap fap fal

爆炸丹

個轉身咁型

笑撚到我

劍圍都勁?

拖舟轉身

彈中手

lin呢下

m11

唔中手就入左了

馬仔

想學古天樂

有信心射 好事

學享利呀

根本勁 你知架!

呢下似手球喎

馬詩雅

真心似

車仔比人黑緊 fa又想英超緊湊d

rojo

踢乜鳩

你去左邊

佢咪享利囉 上年個陣

冇馬達 冇人同mk配合
冇hehe 冇人現位
冇妹妹 冇人key波
冇伊巴 冇人屈個人質素

河仔

rojo咁快既咩

冇朗隊 冇笑話

收啦反西

咁快1:2

低莊左少少喎
咁早就拖時間

假獌先反西

咪on9 我G持肥西踢到退休唔好走嘅

人地都無話自己係曼

下 上次對般尼茅夫 由一開波就hea

where is 福仔？

logical 真獌

就黎瞓著啦

有冇掂過波

傻閪

等緊你比波牙

魔佬呢兩季都玩主控 進攻慢到仆街

羊gd try

羊 推右走左

同敢帥時期有得揮

掂得多過你

好事嚟 有啲變化唔洗得個守字

我都冇波到

洛賓

羊後生多兩年應該得

總會有鬼主意

公道啲講
如果呢下係lin推右走左出街
實比人屌

和味濃

lin做乜

還記得evans d長傳好j到

Y朗勁撚到

Lin係咪腳仔軟

成功率問題

竟然而家比出界

evans幾時去屌ddg

Lin笑左先就些肯定ga la

不過勤力就真既

lin身位0

屌 腳仔軟？

出一次界對面拖成分鐘

等兩星期 睇埋呢啲西波真係無癮

好好睇喎

All in 和仲黎得切

lin比d掙扎啦

冇人走位

睇撚羊就係

好撚悶

Lin good try

對面禁區頂多人到

Lin呢下出得靚

你走囉

係咁架啦 鬼叫你冇本事入波咩 諗下當年鍠狗隻執波仔

冇我

呢場都算唔錯 人地820 你想點

係，成班人唔向前插

屌你老味 傳麥撚野呀

呢下真係ok既...可惜無人包到

前中後柱 一個人都冇衝入去

lin呢球咁靚

馬仔好想入波咁 不如佢打正前啦

準備比人一個防反0:1

咁都屌

其實好過上次作客

要睇mk 破密集

依啲波 邊隊失波先邊隊輸

If mata

想回購迪屁破大巴

閪布朗

爆炸用頭傳中!

比返馬仔做第一點啦

有冇sop link
陣左之後彩〇返

根本冇人攝前on9 呀古獸小豆呢啲入左啦

河仔指揮後防線

爆炸幾好波

Lin今場幾好

自己射好過

爆炸又set波

左腳

彈左之後睇唔返

華西隻左腳勁到
一出銷就見血

琴晚lin同馬仔係咪叫完雞黎 企都企唔穩

而家d前鋒唔識搶點

獌狗入波先都會比人追和

睇黎真係要靠朗隊

福仔

見到樹仔頂仲諗住入硬

右腳急勁
左腳遠柱

頭鎚版拖舟

華西左腳

好廢

agger

少見識波

屌你用多啲個場啦塞晒中又唔走位

華西根本就係荊無命

U2 la

對死守隊 又準備失分

最靜係拉豬

右腳拎黎勁ban, 左腳好似太極咁柔
集剛柔於一身

幾下中間佢都唔見咗人

爆炸今場表現好好

成班係禁區頂橫傳 一下交失就比人反擊直接面對後衛

d進攻下下去到最後唔知想點咁

lin啲傳波唔差

Lin打得幾好

華西就係太完美

隻左腳實在太勁 , 所以非必要佢淨係用右腳,
寧願腳趾尾拉西 都唔用隻左腳

怕傷及無辜

佢份人就係衰在心地太好

今日馬仔都搏老命

跳得好高

馬仔呢下

廢馬 廢福 勁連

人地泊大巴又反而唔踢燒味
明明有棵樹喺度

華西世界級

李城捉鬼

拖舟個頭點睇都係成名技之一。。。。

愛記既爆炸返撚晒黎

冇辦法
馬仔

其實已經半燒味緊..

收皮 場場都好

對住西布朗鬥頂？

你真係on9仔

v92既爆炸

我曼入波啦

再谷前啲2341啦屌

蔡生on撚9
講到呢頂一定入咁

上左去中場就無人掃 無hehe

根本最好係佢

Ching好好火

人地 901 就瘋狂燒味算啦

又有拖舟 又左羊右華

控球率81%

Philosophy

快啲破大巴

講得出呢句 你應該小學未畢業

閪布都冇還擊力 好心就加多兩錢肉緊啦

今日冇乜人反lin

幾耐冇見過呢個字

好好笑
"我諗摩連奴都想搵出個原因"

爆炸其實係v92時期已經好勁 係今季摩佬放佢係自己禁區姐

ace stream 啲 link 睇睇下又lag

仆街now player 又死server

爆炸頭今場算百屌成材

係得你盲撐 無人盲反其實

佢根本9up大帝 拎對眼 唔用腦講波

懷念

都唔係今場嘅事

求LINK

改造緊佢做拖舟

又要等隊長出嚟救世

仆街了

呢個位輸死球...上年就輸過一次...

危險

死球
898

兩季前就係呢個位輸

打到而家都未定位到打咩位

不了 如果你有睇上年爆炸係咁入對方禁區 咪搞到輸波

覺得會折射入

依家唔谷下半場就放棄得

悶撚到閪

重比人屌左半季

好彩對面on9

大佬河呀求下你唔好呢d 位 落腳好唔好

仲記得 比你班垃圾話佢冇位置感。。 都廢事屌你地

個反人牆咩玩法

大佬河禁區都照殺啦

殺人

兩個教練都係唔識破大巴

同雲高爾咪一鳩樣
不斷後傳

下半場等我嚟料

對家都無心戀戰點解唔谷盡佢

快 d 出嚟救我地呀

話佢係咁入禁區唔回防 d獌狗痴鳩線

好過V92好多啦

上半場9猜
下半場燒味

奧脫福個場邊斜落去好咩
下下一追波收唔切就碌落去, 咁咪仲易傷

啲人識撚咩 睇一兩場波就係到9吹

車路士就係咁 就先失一球

懷念妹妹

成個後備除左朗隊無個似樣既進攻球員 無人分波真係西波

mk 馬仔仲未黎到料

無廢老妹妹真係唔識攻

成班講到西布朗好廢咁 on99

福仔去左邊
唔踢就唔好阻住隊長啦

你真係諗真d先講野

下下話剩係識後傳
對面泊咁密又殺埋黎唔後傳唔通送粒波比人咩

ibra下場出得返 hehe得未呀
冇左佢地真係

人地水晶護級wor老細

加利仔斷過手

我唔想屌哂你屋企所有人

睇下人地排第幾先啦懵鳩
係要逼人屌撚柒你

上場車 對 西

lin仔

今季好撚勁
買人又岩洗

今場我又唔覺保守, 入唔到真係無計

講吓西布有幾勁 plz

廢lin今日畀波咁撚毒既

Young 打得唔錯

啲人覺得有波就要向前踢架

你真係on99 原來西布朗要護級

組織好多攻勢出黎

樹勁到

唔撚係掛，有妹妹隨時無咁多反擊，同埋對面會多好多反擊

屌
弱智仔

第一次覺得爆腳法咁勁

livermore英撚正選

排第8

借問今場邊撚到有反擊過

屌你老味 今日rashford martial踢乜尻
最好波反而係溫布萊神射手

可以再進取啲，上多啲

冇左拎波好似拎炸彈個感覺

我隊都入唔到

飛機

下 你覺得佢好廢?

仲有鐵衛北愛伊雲斯

英超排第8都係廢隊?

咁飛落去冇牌

人地西布朗主場成績都好過你呀

B仔呢下黃得

b仔又開始上腦

個心離一離

即討區又一神蹟

總覺得依場 + 未踢果兩場 頂盡拎到兩分

唔撚係掛，今場完全造唔到波 下下靠馬仔mk自己去就叫反擊？

其實對面中場唔算快，今日本身好岩妹妹踢

講野未?

福仔其實有無落場

妹妹幾時番黎啊

我就咁數都有三次，俾著妹妹同廢老係度，啲波一定無咁快

好似睇緊雲高爾隊曼咁

Lin暫時做到mata做嘅野

d廢物死哂?

踢左40分鐘 阿樹同溫布萊之子表現最好

係 無左妹成場波有快又順

福頭 同 馬頭 搞乜撚野

佢今季有冇踢過好波？

今日咁撚多嗲

馬仔成日入左中間咁
佢應該留邊同羊夾 再cut in

有邊日唔係

即討係咁

lin真係幾尾機

鍵盤兇狠
白痴仔

又潛哂?仲質問西布朗我排第幾?

西布朗咁勁都係因為我地曼聯d舊將

又左腳

Cap晒圖未

咁排第8 所以好廢?

今日冇乜人反

下?????

b仔咁衝出黎
rojo又要執屎仲要食黃

華西今季左腳勁咗咁多嘅

新技

開始擔心大佬河 同 baileys

睇黎都要朗隊出馬

又cap低左好多即討傻鳩 偉論

無撚左史摩寧

咁撚大聲嗌

佢根本就唔洗同人夾 比佢打最前就得

兩個中堅都心急 下下都出腳

B仔miki無料到

靜撚左

屌rojo同b仔兩件好容易上腦

撚羊

盲勁過河

廣告版冇啦

叫我 ？？

大佬河喎駛咁樣撞低佢啦

同佢鬥跑點都贏

現場球迷都

啫係反擊要做波？

Lin

廢lin

Wickham ching係做咩事

屌你老母lin

又屌到2條友潛左 我錯了

lin又黎搞笑

屌得好呀

感謝爵士提供笑話

不嬲都係咁 最憎人唔用腦

樓上笑lin既cap晒圖

mk一迫就甩

唉呀 lin

好可惜丫

Yes

廢lin向謝拉特致敬 真曼

感動既係
又和波了

Lin 不如直接改姓屌啦
屌lin

接球波好似中槍咁

mk享受人生

垃撚圾摩連奴快撚d死

Cap哂圖之後再用 唔洗打多次

Blind換rojo啦屌
後場成日要用波

弱智仔比人blk左都唔知

收嗲啦 應我未呀

又輕鬆見到2個西班牙人有幾重要

領隊又急屎了

得爆炸表演搶眼啲，其他唔講

邊撚個教都一樣 根本曼就係垃圾

想唔屌你都唔撚得 今場擺9明係對面泊大巴 長期係禁區頂猜黎猜去 如果有人比到波入禁區 洗撚打反擊咩傻西

朗隊救駕

識波!

前面好撚廢

其實係咪要瀨地硬

塊草咩事一達達

咁中堅位肯定俾人打爆

羊同華西呢？

有伊巴普巴做到機會把握唔到
而家係連機會都做唔到
快?邊撚度快過

福仔今場掂過幾多次波？

跣左幾鑊

好驚死球
Rojo成日都要犯規先得

大家好齊心

老實講 睇多d波先出聲 我都唔想燥底

後備得個死肥西可以用 得失分啦垃圾曼

成班人企位都唔知做乜
馬仔 Lin 成日入左中間 福仔有時走去邊 佢企前鋒位又會唔見左人咁

一句講晒 要隊長定要lin

FaiFai

睇下係咩球場踢啦

等睇朗隊救全家

下半場放肥仔出黎戴帽啦

y block wickham ching

要睇幾多年波先有資格出聲 ?

假獌先會揀lin

咁我想問我第一句有咩陳述錯誤

傑長老番黎救曼啦

兩件垃圾都唔揀

條友都on99 對面820仲想打反擊 你嗰3次最後未又係推落人堆度

推得咁慢嘅

無人落底。最後一段馬仔左路有位都要cut 中

Wickham高汁會然牙

lin造咁多攻勢都唔講
有威脅嘅攻勢有一半關佢事

呢啲唔關球員事 企位係跟教練instructions

足球是生命group

撚羊係咁吸大位被人mark死晒

有無同我一樣 now個app 唔俾你登入睇唔到？

西波 狗咬狗都幫唔到

跑得快=啲波run得快
short short地

係最撚憎d人即討都要展現優越感
你弱智咪陪你玩小朋友齊打交囉

隊長win

賓迪基好撚勁...

有睇今季波都知，當兩閘準備出波嗰陣，3個攻中就會入禁區搶點

爆炸打得最好

腳軟搶眼啲

李城可能升到第9

快唔快呢啲野好個人，你唔覺我覺

8000萬買唔買到

成班反骨仔

禁區頂 長期馬仔-爆-卡神-Lin-華西咁猜 真係唔撚明佢快乜春

柒左就潛啦
排第8都係廢隊

而家出高波，攻中咁矮有咩用

又一隊垃圾

上半場踢得最差係卡膠
完全冇作用 仲幾多誤傳
福仔啲技術都係再努力練下先喇
係得爆炸比較踢得好

認真呢個半場真係得lin同爆係搶眼啲 mk同馬福都爭啲

有

射中龍都冇一次
射門得馬斯亞一球

之後話冇普巴隊波仲好
究竟用咩先諗得出個咁既結論

長期有人係附近追住佢
不過好似冇其他中場用?

轉企位 爆上去榜住239 壓上去打啦

冇普巴 都好難run 得起隊波

垃圾now

小豬

應該換卡膠入朗隊

咪得返文沙囉

仲有個新仔既

跟本隊波係圍住佢嚟build

回家了

福仔比對面中堅一夾就連波都控唔穩 睇黎都係打唔到單箭頭 要搵人幫佢引走一個中堅 同面對面自過到人

就係排第8上哂岸先唔會搏哂老命打
咁簡單既邏輯都唔明
弱智真係弱智

岩岩先開黎睇 上半場打成點？

搶點唔一定要高...平時練開走位就得

摩連奴教好打有限

爭你爭好遠

班25仔雲爺爺走左之後5場全勝

爆炸其實冇咩咁好 只係猜唔到上去 搞到佢多好多波踢

其實今場福仔打deep lying個部署係好 要拉開中堅 係差個人攝前 馬仔應該攝多啲前或者月巴出嚟打個影前仲好

當小豆死架佢

唔走 隨時有四五場打下

咁不如唔好踢比你贏啦on9仔
有冇睇佢對車果場架
車又係鳩壓咪輸波先囉

就算佢喺到今場一樣唔會出佢啦

破大巴要一位百步穿楊既死球神射手.....

無記錯上次作客係lin右邊跑得快加出埋，之後伊巴頂入咗，咁唔知叫唔叫反擊

一路係圍繞緊對家既戰意
但死傻仔就get錯人地講實力
讀多幾年小學先啦

關咩事 對面都算放得佢鬆
佢今場拎親波都唔知想點咁 拖慢哂 再回傳 一係就誤傳
當然 都有可能係2邊拉唔開對面 搞到佢想長傳都搵唔到人放

上多位就有歐霸打
排第8 點都唔撚叫弱隊啦

拿 公道講句 你有你道理 但人地排得第八 點都唔會放軟手腳比你任射掛 對面今場都係泊大巴 唔算搏老命啵

垃圾永遠留係即討係最好既事

朗隊

識得見好就收
唔似某啲會員

其實你點解講到知到對面戰意係點

又搞到人地唔撚敢quote架喇

講緊呢場你拉返上場黎講都幾撚好笑
上場反擊=今場係反擊?

keep barking baby

Daddy 都改口話對佢咁差係唔應該

理性 做人有邏輯係最好

都話永遠有班生滋狗唔會入獌區 但係即討就會衝出嚟吠架啦

係你地呀 對號入座啦

賣左先講

學你咁講
上次作客西布朗有伊巴同普巴都有你最撚鐘意既反擊
咁你講乜春冇佢兩個仲好?

悶到

垃圾波

咩道理黎？

睇即討狗咬狗

留意拉仔唔見左人 (球員都會員都係）

半場戰犯係邊個

發覺即討PO 仲好睇過場波

賓科士打報恩未

場波一打得唔係咁順就抽一兩個球員嚟屌，講到一定係佢地嘅錯

今季第一場睇波?

呢個真

有冇華西左腳出波gif

伊雲斯 輕鬆cup Lin

好耐無睇朗隊

想防守出卡叔就得
進攻你唔使旨意佢做到乜
淨係覆蓋面太細已經輸蝕左

仆街華Dee 又入波

爆炸黎野靚

差d

開波八九分鐘已經有人問 享利死撚左去邊

真係鬼黎

你話跑得快唔叫run得快，好老實我就唔知你想點先叫反擊啦，對面820都試過去返曼聯半場，最有印象既係有次lin係中間到搶到個波，之後傳俾馬仔去，跟住馬仔一路去，射到對面人隻腳變角球
啫如果你地認為反擊係射到龍先係，咁就唔係lu

屌你老母華舒福

留意到大家百屌卡膠

癲恩啲動作真係好撚生鬼

未有十年前咁癲

又俾伊雲斯ko

今場攻唔郁唔係因為無左普巴喎
係連mata hehe 個d都無晒喎一次過

Lin廢到

想睇no look card

常規正選冇咗4個 非戰之罪啦

卡仔作用主要係保住控球權同防線推高時幫中堅補位

華西勁

馬仔做咩睇波唔走返出黎

好撚多人

福仔同老廢hold波個分別真係好大

又潛左?

唔差喎我覺得35歲

禁區 9 個白衫

隊波D走位問題不嬲都好嚴重

平安鐘

有預感輸12碼

衰撚過v92

費查

對面啲組織仲好過我地

好在費查射得柒咋

其實都唔想屌你，搞到你好似係文盲咁，我係話緊妹妹係度就無咁多反擊，人地會多更多反擊(妹妹習慣性上腳會易俾人偷波)

對家吾攻真系吹脹😂

屌

斬去邊呀..

射啦應該

射佢喇屌

我屌 個反擊柒撚到

摩佬季初放福落邊路其實都錯唔曬

Mk有後眼

大9魚真係番屋企訓啦

有人話對家唔會攻喎!!

前鋒打翼後果

所以點解摩狗要玩傳控

獨腳戲好悶架

快 D 換隊長出嚟啦

9c9

其實應該要借走佢

上半場先話佢有信心射

而家咁好機會比你表演又斬

想點

屌你啦 又唔幫拖

其實你咪on9 啦
係forum 玩資格論
係咪要考牌先可以係forum 9up ah

會換冰個

有人話唔擺福打箭頭搞到佢啲埋門生疏晒

但問題係福打箭頭果陣真係冇乜表現

即係呂痛踢足咁多場 ?

爆炸...

多數係卡膠

爆

屌 射到咁

爆炸 可惜

我屌你老尾爆炸狗

想大家理性d 用腦講野

無人識對撚住個龍門射?

咁都出界

俾心機呀

呢下組織幾好

Lin今場
連續兩場唔甩腳 first touch
仲要夠膽自己向前爆
呢個係咪lin黎

MK 屎忽阻住

垃圾射術 返去比人射龜啦

我都屌左出聲

有見地!!!

屌左出聲

整撚傷隊友仲好意思出聲

大大個mk係個波前面點射呀

咁大個米希達恩係度你對住龍射都省中個人啦

樹係無腳既 唔好怪佢

米希達恩都封晒位啦，點會射得中龍

屌波先撚理性咩
屌完先算啦

上半場有下

慣撚左

你又啱喎

m11差d

哎呀

馬仔今日係未食左屎

不過 爆炸果下係大好機會 留意到多左好多迷爆

射得幾好

Din恩

馬仔災難級

可能要靠Rooney 狗屎運

朗隊換福頭啦唔想搞咁多

頭號戰犯 馬斯雅 CONFIRM ?

踩草地!

Mike dean落英冠啦喂

廢事比你屌先扮住迷爆

我揀福

自己手足 我唔屌!

一係就朗尼換卡膠
仲唔撚換人摩狗...

佢以前好似係四大護法之一

等屌波專家 firm

朗尼需要既唔係運氣 係機會

快撚d出肥西啦你老母廢摩

Rooney換Carrick 博下啦
同前四差咁多 仲有賽程
呢場和同輸無分別

點會唔係mk

今場mk好廢

唔敢再怪妹妹同廢老了

廢摩到底想點撚樣

踢埋今場返入去操肌肉喇

擺明係呂痛啦 蛇王唔踢搞到失分

換咩人都假 , 換領隊啦屌

亂臣賊子垃圾摩連奴滾回葡萄牙

mk又斷

Mk

福+1

戰犯 = 垃圾摩佬

換人未

成日一個想過三四

不過冇乜人走位

用blind換廢馬ok?解放撚羊

無hehe同馬達既mk差咁撚遠

除左Lin 爆炸
其實都係鳩既

儲緊印花

走位配合好重要

換人啦屌

換朗隊 破大巴

真係風水輪流轉

摩佬有步署既

放心

換文西魯尼la

唔好拉埋黎講

一係你就試新人,我屌你老母咩撚都唔做

咁我寧願收福仔換盲

對面拖到

我見mk傳俾Lin
跟住即走位
Lin望也不望就回傳
無人配合踢閪

yes
一早知佢要一分

出新人你唔屌咩 ?

兩個都好撚廢今日

羊好勁

同習總捉緊棋

陣地戰無mata真係差好遠

mk真係好靜

爆炸勁到

開始燒味

竟然要去到想見到肥仔既地步，真係折墮

法國爆炸上左去。。。 屌 有危機

d轉邊太慢
一下冇3件中場
馬迷lin 個個入哂中間
冇人打邊路配合

留名睇完場廢摩又話比人迫害

佢今季後備落嚟都有功課㗎

爆炸今日勁撚到...

對呢隊燒味邊有咁易入。。。

爆炸走去尾柱啦

換朗隊出黎好過

耶子是...

福唔夠高

Tony Pilus 一向有計

之前果位吹奏mk, 馬達就後備料果位人兄呢？

好多場啦

唉

mk

...

大哥喻係咪傻撚左

MK

mk ging

Mk廢撚到

mk換朗尼

朗尼打防中 爆炸上前=win

咁都唔入 屌

屌啊

mk 做咩

v92一個機會就夠
你老母摩狗點撚教隊波

MK賣得

射中龍

朗隊換mk係咪好主意

唉…

MK敗家唔係浪得虛名

v92教果陣你咪又係屌到啪啪聲

駁腳料黎啫，成隊mk 帶住個波同向前傳咪爭到冠lor

回魂系列

Mk今場暫時仲差過lin

dllm

換人未呀屌你老母

第一腳要射啦

塞撚哂人斬中腰波

隊長熱身

Mata收左皮 歐霸都唔樂觀

笑撚佐
你隊垃圾曼邊個d波夠佢毒

前面走位傳波最好係佢，賣左買邊個?

個簡奴勁多小動作

隊長

宜家先嚟熱身…

要mk係攻中位做波...衰過lin

唔需要買
有肥西

對面出朗當喇 屌

仆街rondo

睇黎都係要肥西救世界

rondon

人地換三件你都未郁

仆街啦
對面揾個頭鎚勁既入黎
隨時輸埋

fifa16神鋒

仲唔換

上坦克

美欺

又迷西

lin學鳩mata咁踢自由人但長期係左邊

對面唔撚攻喇 嗚呀

笑撚左仲未換

嘩

拿拿聲買客WIN

賓科土打

依下唔錯

廢龍

福啊福

即刻醒一醒

真係和撚硬

對強隊又嬴唔撚到,對中遊又嬴唔撚到

曼聯主場buff對面龍

悶撚到

廢龍對獌上身是常識

俾人頭鎚絕殺收皮

馬達=後備駁腳料

對強隊輸 中游和 下游贏

福仔原來有遠射

佢做緊執波仔

仲有人覺得會和

失波啦準備

巴打你都delay得幾緊要

d前場係咪唔撚識前插

有肥西

大佬河

嚇死

守得好

隊友

隊長換mk

黎料啦!!! 防中朗尼!!!

拿 好小心 冇落腳架

疊埋心水斬波了

朗隊咁撚型...摩狗試新人?你唔撚洗諗啦

一腳就半單刀

救世主出黎

Mk今場真係失哂魂

mata

解放爆炸!!!!!!!

朗隊好型

成場都唔知踢乜9

隊長好撚有型

朗隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

左羊

朗隊！

一人足球

以為入左 頂

隊長準備入波了

羊要爆喇

羊自去好過

迷西永遠唔會贏

加油牙羊子

伊膠差啲報恩

圍屌 但唔入 屌

唉 對面踢到咁 玩撚毛咩

拜利

ben foster, evans 咁認真做乜

左邊羊一個踢晒

Y朗

一個咩兩個

Bailey= beast

損人不利己？

好似跳緊舞咁

去到禁區頂冇人企返出黎拎波，個個都企係後衛隔離

換埋卡膠啦

咁撚無品?

公正球好正

男人既決鬥

又係廢lin第一個衝埋去嘈

diu搵人係右路同華西做下配合啦

又和一場

次次買曼都贏，今次一樣

華西左腳斬

後備仲有咩人？

咁以後咪撚買

daddy 係時候再寫道歉信

和咩呀
分分鐘豬埋

敢唔敢換Willock試下

文沙 盲 清新 2個青訓

比羊啦

佢今場誤傳多到

又一個贏藍波嘅原因

都話左識買一定係買對家
一係嬴波一係嬴錢

換撚埋兩個位啦, 你老母1分有撚用

魔佬敢換WILLOCK 我表演自含

和咁點

用唔著都好 cap咗先

溫布來之子入未

準備入波 不解釋

紅啦

拉撚住冇黃

青訓有個長頭髮好扭得果個仲係唔係到

其實唔換人做乜

羊助攻

馬